夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

係唔撚訓啊吹咩

屌你地老木

你仲搞樹枝

拿
依家樹枝老公係浮狗
成全你地

ng kai sun

早抖

訓乜鳩

早抖呀

訓啦

睇住個ex曬仔

唔醒咪幾好

屌佢老木啦

點解

55

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎
夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下
你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾

系

好心你係男人嘅咪撚比條女食住你啦
同佢講我做乜你就跟住做乜，咪撚係到咦咦哦哦
如果唔係打鳩佢啦

no

因為好攰